呢條友喺連登呃人錢 求大家幫我起佢出嚟

上個月我喺連登既演唱會post留左tg求飛
佢就tg我話有飛 之後轉左去whatsapp傾

就叫我每張先比$300訂金 3張飛就比左齊頭$1000
(因為未拎得飛住 所以覺得比訂都合理既 諗住原價$9000唔會淨係呃$1000咁冇志氣掛 點知真係呃)

條友喺連登搵食
求大家可唔可以幫我搵佢出嚟

銀行名: Li Ka Chun
匯豐户口: 586 1 01741X (X=2+3)
Tg: @Bluecgcoins (chris)

有名有戶口咪去報警
除非係三角騙案

報左 但你知香港差佬

係咁架喇 年中依D騙案都唔少
你望佢唔係三角

睇泡菜無問題
但戇鳩到咁 唔係面交都制 你都幾抵死
難怪兒登成日笑鳩啲泡菜

因為未有現飛我知我on9

有銀行戶口基本上逃唔到
條友仔真係傻鳩來

幫你頂，$1000都呃有無咁唔掂啊，告尻佢等佢留案底

如果係三角騙案就唔會傻鳩

可能佢以為我冇户口 用cash入就無紀錄
其實我有只係冇申請轉數快

有戶口都無用,唔係十幾條友集體個種
警察CASE都唔撚開

有冇其他苦主 有既話開個wtsapp gp一齊拉左佢

Bts

唔係重點ok?

佢tg last seen係10pm 即係仲有人搵佢買飛！
大家唔好好似我咁on9啊

之前我朋友係yahoo 拍賣比人呃左幾千都無得追
差佬話民事訴訟要用好多錢 到頭來蝕

拉到條友蝕都得

留tg先 大家幫下手

似係樓主做佐傻仔

你幫佢比錢買佐野

一千都呃 係咪乞衣嚟

唔使諗.
追唔返

之前有朋友都係連登比人昆左錢

報咗警 半年後捉到條撚樣

預左

呃人錢落地獄啊屌你老母

真係預半年 同埋久唔久問下進度

有冇detail

打機入左連登tg grp 有條友賣裝 最尾當然冇比貨 昆左幾百蚊 帶咗佢去報警 半年後捉到 條友聲都唔敢聲
畀返足數我朋友 講晒對唔住 又話比多$100我朋友飲茶 心諗幾百蚊都昆 係咪咁等錢洗

換住係我，幾舊水唔洗佢還，要佢留案底好過

我朋友個ex都係打機呃人錢留案底 但唔知呃幾錢

岩 等佢做唔到政府工又乜工都唔撚請

幫推

宜家啲年輕人咁疊水

一千都疊水

有冇錄口供，冇既唔算係報案喎

唔想比條友咁囂張繼續呃人 佢tg有上線 但唔覆我唔聽電話
即係仲有其他人比佢呃緊

你貪平就抵死啦 vip飛最少6000+ 你3000想買到
仲要人地四連比你三張剩單丁 冇人會咁做

報警都冇用

佢銀行九成九唔知點樣搵返黎

不過多數係同道友買

差佬只會查到個道友

條道友會話唔見左張銀行卡

而差佬會搵唔到張銀行卡冇證物

道友會有不在場證明，例如案發其間佢係戒毒所戒緊毒

而一日差佬搵唔到張銀行卡，都會係證據不足拉唔到人

有銀行戶口都未必拉到人

個戶口可以係真賣家嚟，騙徒係另一個人，冇留到任何蹤跡

佢個名好似唔知邊度見過

唔係防彈好撚威咩既

抵啦 睇得泡菜仔都冇腦
貨都未貨就過曬錢俾人

之前試過有學生妹每張加$200放比我
以為又有人咁好
點知香港都係仆街多

有報應啊你

過左10%

銀行都係叫你去報警

泡菜膠on9唔係新鮮事

睇泡菜果然弱智
幫推啦下次醒水

BTS
面交都唔識

所以睇泡菜就要比人呃？呃錢嗰個做得好撚岩？
唔關泡唔泡菜ok?

直頭腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人添啦
腥講人一向得個講字同有陣錢腥味⋯

齊頭比一千訂 笑撚到我

你邊位 點解要幫你

報警啦

呃錢嘅人應該仆街死
但點解2019年仲有咁多騙案
就係因為樓主唔肯做多幾步保障自己 睇con係重要 但揀得入訂hold飛真係自求多福
順帶一提 IG好多army已經起咗好多呃錢嘅人
咁都比人呃到樓主唔好怪人

唔好去警署報，用網上報案去報

唔知係咪佢，只係身邊咁啱識一個同名嘅，你睇下啱唔啱

做你朋友都幾危險
唔肯定跟住又亂post人上連登

Btw樓主買黃牛無人屌

條女幾正 有無ig?
Btw呃錢狗食撚屎

佢唔係我朋友，只係識呢個人
同埋以我對佢嘅認識，佢似有可能做咁嘅野嘅人，所以先諗會唔會真係咁啱係佢
如果唔係佢，咁我對佢唔住啦

屌 做乜post人出嚟 我中學師兄

點解？

sor9 我錯

咩叫三角騙案

army智商

條女喺following嗰6個咪有

你去警署 人地想reduce workload, 咪叫你做 唔開file 電腦無記錄 邊個知
你去網上報 有reference number ，之後有人打俾你問你野， 佢一樣會勸你唔好搞咁多事， 你係電話都會俾人凶到你？ 一黎無咁驚，二黎你堅持要搞 反正有RN,有晒紀錄 ，好易去到開file

用個死人腦諗下計啦 蠢到咁

每隔一星期就去煩班差佬，班差佬依家唔同你開，去到演唱會果日都一定要同你開。

有得唔入電腦？

一星期前已有人中左post埋出黎
其實你google下佢電話/tg名個d已經知係咪呃人
$1000對你黎講少, 呃下呃下就好多架啦
買個教訓啦, 依個世界好多好人, 但都唔少壞人

教左你咁做仲要問
你真係抵俾人呃

我一個月前比訂

呃錢點會係民事

幫你推一推

原來咁多人比佢呃
苦主tg我 我地開個gp
一齊報案 大d機會捉到佢

又話叫鐘嘉政？

之前有fd搵人代購比人呃
報左警又係比警察hea
佢狂煩鳩住個警察個警察先肯做野

同鐘嘉政呀
佢仲繼續呃緊人
上網假飛狗又出動，有前科。

呢個係我開嘅Post

報案咪得
關我撚事

東張西望囉

我上次買黃子華都係喺連登買
個巴打都唔洗收訂金 大家講個信字
直接約出嚟 一手交錢一手交飛
如果要收訂金就唔好買啦

真係幾無大志 犯法呃得又唔多 1000蚊

睇得bts都係弱智架啦

買黃牛俾人呃 抵撚死

因為蠢人多 你係其中一個
唔撚洗望

你中學師兄呃你

唔怪得樓主
army啲質素係咁上下

女人真係冇撚腦

點捉到

屌樓主果d真係on99 就係因為果d垃圾騙子香港人連基本信任都冇 好快好似大陸咁跌低冇人扶佢地先開心
Btw 幫推

為咗睇啲泡菜喺度跳黎跳去比幾千蚊

on99輸多$100

之前係ig買野比曬錢條友就咁係個袋寫地址就話寄左
等左好多日都無佢仲夠膽死話可能寄失左
之後發現原來好多人比佢呃錢一齊去左報警落口供
嚇到條八婆即刻退錢

唔知 個差佬話要受害人夾份去告喎

助長黃牛抵撚死

我之前又係試過訂飛 同frd一齊買兩個人都差唔多4,5千蚊 之後好彩搵到一大班人地警處報案
不過老老實實 個次我地成班人都成差唔多計埋都有幾萬 俾囇資料警察 佢都只係落案 唔尻會理你
之後都只係一直用報左警黎大佢 佢先俾返囇d錢我地
個次之後我發誓唔再買黃牛

睇泡菜本身就係on9架啦

推 唔係白底無得扣3分1 去坐監啦仆街

警犬唔會做野

3000 賣vip一睇就知係假
不過前幾日都有條友tg我話佢放24號 vip 3600一張 so sad

依家vip炒到成萬

嘩屌呢條友之前都主動tg我 好彩冇買到
推到佢仆街

巴打個個post都見到你

差唔多啦

我懷疑係同一條友

Li Ka Chun
俊 邊撚度俊？

幫推

樓主試下去返留tg個post到搵
可能條友有留言都唔定

以後要小心 比訂呢啲更加唔好制
以前買飛個陣成日預到 差啲比人呃過
佢地真係好cheap幾百蚊都會呃
佢地係電話求其打幾隻字
再copy人地啲飛相就有錢袋

咁唔係點啫

留個名 聽朝睇下起唔起到佢底

上網假飛狗又出動，有前科。

有案底 坐過 死垃圾肥撚唔識死

我問左幾個 全部都係加幾百蚊 以為炒唔起 咪揀vip 依家炒到咁

放心 我先唔會做d咁唔保障自己既野

一定會拉到人，但可能要等半年至一年
利申: 幾年前比人呃200幾都走去報驚，然後拉到條友

有冇坐監？

無記錯兩個月前同呢條友問過張學友演唱會飛，佢又係叫我俾定$300訂 ，心諗你飛都未拎俾咩訂呀
，佢同我講話放心巴打我唔會為咗個$300呃人，個$300係保障返我姐。當時覺得佢都痴撚線就無覆佢

呢條友靠呃分分鐘月入6位數
應該要報上蘋果動/東張西望

蠢

100就話啫
1000佢仲唔呃鳩你咩

下次唔好貪平喇

差佬懶唔開file 姐，
詐騙，
不誠實取用電腦，
點會民事

追唔返機會大
擺明慣犯
下次真係唔好咁易落訂買飛啦
有現票先買

咁你都信？

落訂呃錢呢招已經好耐
點解仲有人中招？

面交係最基本啦

樓主我朋友可以試下幫你搵個冚家鏟資料。

你tg 我

幫樓主推，最憎人呃錢！

9000睇場演唱會

仲有2019年都仲有人信落訂買飛
係咪展亮出黎?

仲以為係又講仙人

如果樓主睇既係張敬軒/eason先會有人理